[巴禾？不了！]曼城球迷吹水區(5)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

留名

lm然波

巴禾無正選巧嗨針

屌你老母拳王又入波 我個2-2呀

有sane就有好波

求ace

盧卡古入多粒，和左佢就perfect 啦

拳王唔入就和啦

英文: acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739
俄文高清:acestream://77621e7a2712e096f0528bf7d7a30e265f2dc2e4
sop://

flash(唔肯定):
OR
[url]
[/url]

我今晚大四喜

屌，愛字頭個華西成個坦克咁

屌你奶，愛字頭垃圾

lm

唔係即討加吹水?

係呀 唔洗講明啦 我地知就得

有冇sop

第三條咪係sop

有波睇都冇人

下次寫明打邊隊嘛

高拉今晚唔比人撚狗咁撚我切

咁咪變左成個月打同一隊

寫明都冇用啦
點樣係下一場之前推爆

猁狗咁多人先做到

我地一個月一post差唔多, 成個月賽程打晒喺topic好無

我地LIVE POST都有2X頁架啦

有班賭仔呀嘛

冇即討？why ng open

一係咁 下個post就試下學猁狗咁囉
打埋邊隊對邊隊
試下可唔可以係下個賽日之前推得爆

追post啦 ching

上水推下先

一周三賽

靠大家幫下手推
多d上黎鳩up

意思係點解冇啦啦唔開

真心無可能推得爆
一星期一post都做唔到啦
更何況我地星期2 3 有波踢

好似啲西時間賽事都係得我同你鳩up

因為連登開左咁耐都仲係(4)，人地已經幾十就黎100
好似係

因為d post推我得好慢
5個月先推得第4個post

費時咁冷清姐

this real

5mins 就開波

星期三有場打史篤城，4點

stoke又係好撚難打

真心唔好學利post咁
拎黎柒姐

凌晨4點要班球員打仲要打史篤城，英國足總真係好唔人道

同埋唔開即討係唔想有d賭仔入黎搞搞陣
上次真係

開波

主場打stoke應該容易d

上場做咩?做左假鏝

上季主場輸0:2

come on city!

仲有我 我每場幾夜都睇

高拉呢下比得靚

高拉個長傳有無50碼

一堆賭仔入黎屌波

屌你12點波都無十條友9up
宜家咁樣算撚數啦

飛機到

ace英文果條好低清，有無手足有清少少既ace link
俄佬唔播依場

一開波就平安鐘

射中左條j

氣門

趕緊番屋企睇

好似中槍咁

條後防

應該橫隔膜對上，會暫時透唔到氣幾秒
踢波成日省中

性感

你睇緊skysports定nbc?

sky sport 清左幾秒就變返好朦
樣都睇唔清

gg

??

耶耶都跑半個場防守 抵讚

試下美國台
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998

丁力同sane調轉會唔會好d？

依條load唔到入去

佢地會換架啦等陣

係咁係後邊猜波 實在太刺激

呢場失分味濃

新狗前場3個都幾有名氣 踢過大會

幾時先肯放返巴禾BB出嚟

走啦

丁力

又踢鐵桶

新特蘭守得幾好

又黎讓球半兩球，贏都唔會大勝

我睇緊D咩波?
好慢

自己搵

以柔制剛

大家鬥傳失

我搵到條link暫時順同唔朦
多謝上面巴打

成隊未入局

yaya咁跑得既

明知人地打鐵桶仲出4後衛，哥狗洗唔洗咁驚輸

屌 差d 收皮

好彩中柱

屌你老母真係劇本
完全估到發生咩事

中柱 差d收皮

20分鐘2次平安鐘

踢緊咩鳩

新狗攻就岩，貪勝不知輸，聽過未

好彩！！

自己攻唔到肉 就係咁比平安鐘

虛火嚟啫

唔好再比波屎達寧喇好嗎

sane第一下唔出

sane 最後控果下大力左

Sane可憎 傳到出黎就發達

sane成日都帶多左

見親對面拎波又係好撚驚

點解無咗唔訓嘅進攻困難咗咁多

反丁專家你好嗎

上多左下腳

Sane真係好快

佢係唔鐘意鳩出 係要睇清楚先

屌 野野鳩斬上去做乜柒
人地4個係後面

依幾下 對面守sane守得幾好

耶子>>>>>>>>>>>哥帥

ching識波

100%

丁力今場做乜撚嘢

基錯
學界都唔會啦

反丁專家出手啦 丁力又鳩屎緊

Sure la

大賽球員一踢榜尾就廢

人又過唔到
波又交失

丁力真係好撚廢

換nolito啦

丁力今日人都過唔到

番黎睇左7分鐘，丁力一下都未交得準過

Sane大貪到

丁力舞入去博下12碼算啦

起步哥下已經知追唔到個波

好撚廢呀丁力

yaya 彈後果下

你番黎踢仲勁過佢今場

阿古傳失幾多球

屌你老母打大巴又係冇人現位
同以前有撚分別

唯一安慰係唔洗捱夜睇閪波

啊古路比到丁力就正

阿古路又唔傳比sane

入迪迪換丁力

但都係睇閪波

60分鐘咬唔入應該會出埋i仔

yaya

越咗一隻腳

丁力越左少少

越1隻腳 可惜

丁力
拎完就射啦 仲cup
好彩offside

完全劏穿哂

唔越都入唔到 cup 得黎對面都番曬

真心講丁力跑咁快就唔好咁早跑啦，宜家越少少有咩好玩

卡巴

卡巴叔又救一球

咪係

巴禾呢d 波已失

反丁專家又出黎威威

屌大力d啦

你地快撚到 我先仲係34:40

36:15

施華差啲

sane 做咩唔射

屌

Sane自己射啦

施華差少少

角度太窄

難得好機會 試下起腳啦

施華

咁窄
傳都正路啦

施華笑哂口

辛尼finishing 唔係咁好，傳都正常既

個位就番佢右腳幾好射

差少少姐

望到拖華bb笑就想跟住笑

腳短

冇乜幾好有射門 有機會就射啦屌

點解插入去果個係施華，唔係阿古路

辛尼傳咁大力

咁大力傳

YAYA唔遠射

屌你老母角球全部比人頂晒 on9

哥狗好執著禁區推邊橫傳

阿古路訓緊教

你當辛尼係我咩 辛尼入果d波多數係走位靚同空晒，咁窄角度射左又比你地屌唔傳拖華

丁力連累我

見到阿古路d死都控一下既回傳就想打鳩佢

丁力又比失

守角球真係唔掂

丁力又交失

屌你老母，哥狗半場就換撚咗丁力佢啦

話左丁力屎黎

阿古路青

丁力 阿古路

GOAL 1-0 AGUERO

真心丁力鳩下鳩下就入波，好快可以吹奏

阿古路

啊古路 丁力

燈到

屌我一打完句野丁力就助攻

丁力又一個助攻
反丁又輸

真鏝

亞古獸

上面繼續燈

丁力燈到變丁朗

都話左丁力鳩下鳩下先最危險

丁力呢d通埋渠 全場第1腳好波就有助攻

我要殺死丁力個仆街

唔敢再話丁力廢

5秒鐘美斯----丁力

-6又刷助攻 c華做實事又無助攻

丁力鳩下鳩下比反丁專家gel下頭先，之後一野搞到條柒頭潛水

丁球王

永遠d數據去哂丁力阿古路度

撞到人隻腳 丁力真係附錄

kun

反丁專家出黎啦屌你
家下明鞭你屍

yes

C華

offside

屌施華處理得咁好先吹，係就吹早d

屌你旁證

同阿古路上場第一粒好似 都係zip位撞入

真係off 冇計

on9

no offside 丁力foul

阿古路絕招

如果我唔反丁,佢會助攻?

龍門左邊近柱位入波係我方程式

佢係舉offside

丁力有份參與進攻咪當offside
on9條例

鞭咩屍 而家佢踢得好? 佢對得住50M呢個價

咁丁力有影響到個波，都可以吹丁力offside
但咁遲先吹

丁力企定定係個offside位做乜柒

半場調整下出黎入兩三粒

明顯冇參與進攻wo
最後明顯有縮

今季成隊最穩定就係丁朗，點對唔住

原來記錯左 第一粒12m黎 第二粒先係zip前柱

要企定定先唔吹，佢有向前令到後衛mark佢就吹得

咁既大話你都講得出
Sane同耶蘇呢D就叫對得住個價
丁力呢D頂多咪一個拿角大 (但連角都唔識刷)

浪費左球，難得施華入波

繼續燈唔該

出返kdb好似好d 得施華猜唔到入去

5秒鐘美斯比人吹到上天

丁力係穩定地柒

阿古路真係雪完勁咁多
同之前完全唔同

駁吾刀

緊係留歐聯先用kdb

佢真係要多謝jesus傷左 唔係佢應該唔會有機會重拾狀態

無丁力阿古獸仲喺場上面妹下妹下咋
淨係激活阿古獸都值150m

你都知你啲野

jesus 四月出得返，到時阿古路又坐返正選

駁唔到

穩定咁同平時一樣咁柒，再間唔中負碌

你講緊洛尼圖?

其實耶穌當中場用都得，不過我地中場都塞哂車

間唔中刷幾個助攻出黎

丁力比人叫丁朗唔係無原因
反丁咁25去支持李城啦

用黎做即討咁快就十幾頁 仲要無乜人

因爲丁力比人屌左幾頁

燈左幾頁

我出黎換丁力個位

呢個真

下季等你

抖下啦

唔急用你住，你抖耐啲完全好番哂等你做我地既未來戰士

下半場唔爽手入一球就會劇本出現

快D出返黎啦

咪燈，次次都比你燈中

根本個劇本就係咁

多得條契弟 隻腳趾仲痛緊

跳下就傷 渣ga

頭先仲話半場換丁力，我屌晒你班傻仔

一齊燈

對面個龍門叫big4 邊撚度big

丁力又傳比龍門

丁力唔屌唔得嫁，繼續齊齊屌啦

屌你個丁力

丁力屌你老母，就咁傳比big4

遠睇基錯好似阿古路

我型咁多

就係唔25先會反25寧
你唔好唔記得佢係點對猁

5秒鐘美斯,前5秒鐘過得幾撚靚
後5秒即刻回傳比龍

無丁朗上年入撚到4強咩

屌多次你個丁力

換走丁力啦好嗎

丁力又出失波

哥狗個樣

走啦丁力

我踢仲好過丁力

sagna

丁力條垃圾又黎料

D右路出波做乜撚嘢

如果今場失分真係要屌爆丁力老母

Sagna

比丁力感染左

沙拿丁力 兩個返鄉下執牛屎啦，出到咁撚樣

成班隊友屌哂鬼

Sagana啲出波咁多年都係

kdb熱身

迪布尼

前排好左 又差返

換羅列圖出黎踢下好冇
好撚耐冇踢波啦佢

rodwell

關佢撚事咩
唔係西維爾做低祖記我地咪又係16郎

傳完自己都笑

高拉好型好有佬味

之前盃咪出左 搞到要重賽

不了

silva又不射男

丁力過到人未

真心丁力咁廢踢新特蘭啦

洛尼圖拉走人好勁架,幫到阿古路同迪布尼好多

有小白沙維就會咁玩

nolito D走位好撚勁

係佢風格黎

有機會就射佢老母啦屌

高拉完封贊球王

鐘意刷助攻既男人

啲助攻比丁力吸哂

第一球完全阿古路功勞，丁力0貢獻咪留喺度獻世啦

近完美啦 衰起腳慢

我覺得yaya 最大攻勞

但助攻去哂丁力到

又插水丁力

射左

施華終於射

silva射咁正

百屌丁力

丁力比啲力好冇

但係唔成材

拉謙史丁力我屌你老母

點屌都唔會成材架啦

sane

屌你老母 sane好撚勁

SANE GOAL

sane 快到

Sane同丁力嘅分別

辛尼

sane
silva

完全食塵

丁力想執雞？
收皮啦

Sane

如果係丁力又會cup 2下再過唔到人

差幾班波

迷腥黨

sane左腳都入，丁力右腳出撚到對面底線

個角度好靚

簡單直接

咁sane左腳架嘛ching

卡巴叔真係好撚勁

屌你老母出卡巴真係好撚安心

卡巴黎多野

卡巴叔又完美示範飛撲

sane 左腳仔黎啵

巴禾應該會企定定睇住個波入

卡巴愈老愈勁

反丁就咪駁啦

請珍惜施華同卡巴兩位uncle

飛撲,落地

C華未叫uncle掛

sane勁撚到

丁力，一個字！垃圾

沙格拿今場都發緊夢，早少少換洛到圖比佢跑下啦

中佬silva

耶耶咁大力

唔撚似你地猁狗咁多人圍爐打飛機呀嘛

變3中堅會心臟病發wo

浪費

猁狗就算鳩數啦

班利狗on99?無仇無怨咁講野
抵佢地柒

左右路d波出撚到咁

兩邊d出波都痴撚線

mon post 垃圾猁

人地好多歐聯冠軍架 我地邊有得揮

雞錯今日D防守叫OK啦

咩牙 禾地搶左佢地第1個英超牙

mon mon post

今場個波西瓜波黎？個撚個出到9樓咁高

人地隊長送比我地架囉

自己on9 就咪撚怪我地

互mon

人地安份守己耶青你就咪話人啦

不了 我真猁

隔空互屌

換下n9出黎踢啦

係時候換人啦
班叔叔累啦

猁狗推得快正常啦，無怨無仇都mon人po笑鳩人

你班mon post撚自己出去開個post 啦

耶耶扭多左

雞錯冇氣

佢地mon狗竇 我地mon即討喎

點解曼城d教練咁鐘意儲印花

S7又浪費一球

積洛維倒戈

丁力過完人諗住贊佢
點知交失左

佢地狗竇咪係即討

角球最後一人世紀回傳

比我地浪費左既一個新星

換人未

肯換左丁力畀蘿莉圖踢下未

拖華教sane踢波

傷完踢唔起

依個真係唔知

施華整親

施華省到條J

李施華

哥狗求下你比施華抖下啦

好想幫佢含下 好似好痛

施華條鳩

落到大脾中間

迪迪仔入黎換拖華啦

70分鐘肯比silva抖下未

含過啦

yaya 勁波底係施華前面都要出醜

中丁都冇咁痛，中袋果下真係想死

曼城教練份約係咪唔換人就會有bonus

你就算吧啦，巴禾妹下妹下先含得舒服

丁力又浪費機會

丁力柒少陣會死？

sane要練下右腳

仆街敗家仔

SANE扭多左

屌那星 丁力死未

sane 冇右腳

肯換走丁力未

跟唔訓學下野

silva場場咁踢法好快打柴

kdb

kdb
係咪換施華

KDB準備出

無病無痛咪好

咁多球空晒直推都冇球有威脅

屌你都要哥狗換佢先得架

屌奶星 班大帝領先緊又hea踢

卡巴短傳長傳都勁過巴禾喎

長傳都勁過啦

阿古路好靜

換埋i仔啦
i仔每次落場都有波入

下屌你 唔換施華

換yaya

屌你換YAYA都唔換Silva

換耶耶
silva

我係拖華就扮傷

攰撚死施華

換丁力啦屌

由佢繼續柒啦

高拉d鳩跑上黎都幾正

唔柒邊有得笑

柒下冇所謂啦 贏波

如果nasri仲係鏝，就可能完美咁同施華輪換

咁快gel哂頭？

Nolito

終於有羅列圖睇

換丁力

終於唔係補時先有得出

換丁力好嗎

終於

爽手換埋施華啦好嘛

Gel頭時間>踢波時間

施華換大夫好嗎

換delph啦

好彩offside

好彩越位

角球防守真係垃圾到

迪科爾真係勁

嚇撚死

其實點解叫gel頭

阿古路射太正

阿古獸

咁多年黎守角球都好差

應該話nolito啲gel仲多過汗

保住卡巴個cs

33歲仲有貨交

Kdb做咩妹下妹下

KDB差D

kdb差啲

今日d射波飛機晒

Kdb差啲

gel頭收錢ma

算啦妹下妹下完場咪好

gel靚個頭落馬會cash out

好想睇nolito入波

高拉今日反而幾好

因為新特蘭真係廢

嘩 個龍勁到

阿古又差啲

big4

K11今場好勁

阿古獸左腳都射得咁靚，motm啦

暫時全場最高分

施華攰撚到

換sane都唔肯換silva

係咪痴線 死唔撚換施華

換sane

我屌

無論如何阿古路都係全鏝post會然心中既motm

留意番係阿古路唔係阿古路會然

係施華

升上第三
打小一場

施華+1

阿古路越勁，會然阿古路就越囂

差啲

好啦！今次打和！

咁呢排又抵你囂既

亞古路又差啲

前排先比人撚 靠真阿古路幫你攞番d彩

n9好撚慘 冇人傳比佢

阿古無事下話

真心車仔有機會失分，車仔作客對西咸勝率得50%

冇事冇事

未完場d人走咁劑

無事

希望冇事

個心離一離

新特蘭咁嘅戰意都幾難護到級

打比喎，邊會咁易放過佢地

完埋今場得返11場
起碼要拎17分

李城班仆街擺明護到級
雞湯又係咁贏
得返一個位比新特蘭候城米堡爭

推左咁撚多頁

今晚都推到23頁
大家多d上黎鳩up

西咸好似年年都贏車仔一場 真心有機會偷雞

btw sane趁後生早d練埋右腳
左右腳射到波出到波
未來10年曼城左右路佢都玩晒

施華俾哥佬捉住留堂！?

大家唔好笑住呀
仲有星期3晚場對史篤城

真鏝睇西時間西波報數區

笑左呢輪先

一完場個post即刻冇晒人
訓先啦咁我都

馬會寫星期五踢喎

咁呢場我都會睇，之後週末又足總盃

屌你四點

成個3，4月d波密撚到閪咁
哥狗係咪諗住勝利11人到完季

勝利1人卡巴就得

都話可以2X版完場9UP又可以3 4版 開波前9UP又可以開新POST

丁力推左廿版

照睇啦

搵人得閒貼下新聞打下J都4-5頁

狗會都好信

你自己一個打飛機都10頁啦

應該睇既 最多咪射波

今場感動嘅係反丁終於贏

阿古路近排咁Fit都唔打j, 你地走寶

你得閒搵下反丁專家1on1都10頁啦

地獄賽程正式開始
唔知可以贏到幾多場呢

希望執到十分

連續摩利阿車 保到頭四叫偷笑

足總逼害我鏝

連足總都反哥

仲要2號作客阿之後6號又作客車
真係輸到爆廠

倫敦四日遊

對利阿車執到4分都偷笑

黎緊6場賽果預測
WDDLWD

我覺得會WDLDLL

可能有驚喜呢

驚多過喜

一晚都推左600幾個留言

因為唔係半夜西時間姐

西時間得返馬菲青推POST

我鏝手足太健康好早訓

祖狗仲未訓

夜訓捧西甲啦, 又勁又多星
係時間閪少少

西超有乜好睇

唔出巴禾都叫有價講
Sane

No Sane No Game

下個post topic用呢個

Manchester City are one of four clubs interested in signing Lyon striker Alexandre Lacazette (25) in the summer.
[Téléfoot]

咁阿古路呢

又前鋒 想點

簽依個好過黑羊

過埋地獄賽程既表現先決定吹唔吹奏

yes簽黑羊不如用i仔

睇多仔啲波 條友仲衰過卡雲尼

又係走位一流射術九流

幾時先可以傳下後防

之前邦老師同屌帥不和
但已經解凍返

得個傳有鬼用
bonucci同laporte傳到爛都未簽到

我要閘呀

算吧啦 等我番黎救世仲好

根本兩閘都有人選

屌死哥狗

早兩日睇pl2 HUMPHREYS身型應該踢到英超

中堅既話應該係adaxxxxxx上位先，右閘就應該會係我

左閘angelino

A+上左1隊都冇乜幾場有得踢

主要都係因為中場爆哂人姐

用A+好過廢撚到啦

廢撚到根本就未夠班拍住我地條中場

耶耶>癲佬>大夫>A+>廢撚到

廢撚到幫JESUS學英文

三件巴西仔成日互含

就黎成隊都南美兵

好過買英人既

英人係青訓都拉上黎好過

阿古路 殺巴 巴我 mandy 卡巴
耶蘇 廢奴 廢撚到

成日係ig見到亞軍廷幫自己圍威喂 杯鳩其他人

垃圾互含

你自己咪亞軍廷幫

你有份

唔怪之得成撚日唔俾球辛尼

波

忌材

上場阿古路助攻薩巴入波開心到
未見過佢無波入刀咁開心

薩巴準備番更衣室幫佢含，梗係開心

Caballero Stats: City are unbeaten in PL with Caballero in goal:

Games: 7
Wins: 7
Saves: 10
Clean Sheets: 3

卡巴叔值得吹奏

希望佢歐聯次回打好d, 唔好再咁驚青><

依家出卡巴真係好撚安心

yes卡巴用波短傳都好放心

阿古路入親波都要執一劑

自從贏撚左痢啲自信返晒黎

好驚咁好既表現都會比哥狗的番去坐後備

見到巴禾咁既表現好難無自信

【體育】曼城領隊哥迪奧拿，稱讚門將哥迪奧巴禾在周中對哈德斯菲爾德的表現，是這位智利國腳入「城」後的傑作。

哥迪奧巴禾（Claudio Bravo）周三英足盃復任正選，但把關表現仍惹來批評，雖然球隊在這場重賽，大勝哈德斯菲爾德5:1晉級，但首個失球，皮球是在他雙腳之間漏入網，名宿舒利亞賽後便批評他像紙板人一樣，對方話入就入。

巴禾完全成功係冷板凳證明自己

咁就叫傑作，陰公

全世界都知巴禾辣殺
係唯獨哥狗覺得佢勁

因為哥狗都係

哥狗：買左你條撚屌番黎咁耐終於有一場可以挽回到我少少顏面

我城係咪近年第一次head唔到得失球

智利佬第一年d入球數字真係
當年係各大聯賽咁多隊
我地係第一隊各項賽事超過100個入球
講緊只係下半季岩岩開始

咁yaya 呢 非洲幫

望到石頭，再望下丁力

得佢同i仔兩個

kdb有隊長照住 都夠惡

差唔多黎到30版了

如果從到Gaya 同 bellerin
西牙幫就強大了
Silva nolito navas

以前仲有邦尼

咁果個直頭係同國添
但你係咪想同佢團聚

呢個就算啦

Bellerin轉左個頹廢look之後唔係好掂

京多安同耶仔出返黎未

根度簡好似就出得 我就等下季

你唔係4月咩

應該都要尾場先得

之前個髮型咁靚仔，依加哥個

千祈唔好得罪髮型師

隔離個紅海分界post

mandy都幾有紅海分界feel

摩納哥又入四粒

Mandy冇佢咁離譜

老實講，我地出線機會真係幾微

mbappe好勁

原來收起埋花膠

今晚軌失分既話我地仲有得追
得返10場聯賽

完全無諗過追車 有第二已經好開心

就咁睇根度簡、京多安、古度根佢地ig story
佢地既康復情況好似唔錯 行路行得幾順

可以可以唔好再咁玻璃

唔玻璃就唔係佢

曼城成隊玻璃腳

哥狗作客未贏過，摩納哥作客打單戰頭都入到三粒，主場全攻應該４５６我地

最細粒既c華反而冇咩點傷

咪燈

哥狗操到佢咁盡，傷真係時間問題

哥狗會唔會放棄治療出巴禾比卡巴抖下

再唔撚輪換就成隊一齊傷
屌你勝利11人唔係問題
贏緊就收起d主力啦

如果佢唔係咁玻璃我地肯定唔止呢個價買到佢

我寧願貴啲都唔想成日傷

nolito, 角大，大夫坐撚到腳痺都無得出下

後防換得幾好 中場線盃個場睇到班後備唔夠力打英冠
所以重賽先個場玩下A+就算
正常盃仔應該FULL team+後備龍 +1個新仔+1個後備 然夠半場3球就換D新仔同後備入
咁多年曼城正接出哂後備就會屎咁
70分鐘先入D正選入黎博殺

我地今季咁慢熱，半場領先到已經好好

最記得89分鐘換清高入黎頂

this real
所以贏緊果時換走主力出新仔好正常
首先唔洗驚主力傷
新仔又可以有經驗

成日要打逆境波

打哈XXXXX德 你爆SEED上半場再抖好過70分鐘入黎博命
成班後備踢落無FORM 新仔又學唔到野
又或者85分鐘放入黎 班正選鳩踢緊 你估打機咁咩 落場5分鐘就吸到經?
上次重賽A+同1隊踢咁先正

加埋後防成日危險動作玩波，心血少啲都唔掂 好彩有卡巴救世我個心臟先健康啲

係 但都仲嫌A+太少出場機會

要卡巴救世已經對心臟唔好

中場多人到咁 有得踢到全場都好爽啦

無咩好勁既表演 但起碼拍住費奴迪布屎東斯丁力個D踢 有得帶猜下
出費爛度DELPH NAVAS 既話追波多過掂波

球風真係好似silva

最多樣似身型似

下我一直覺得好似喎 只係呢場打後左成格先無乜參與前場進攻姐

高拉

迷高=高汁

丁力都有7分

8.8

尋晚到依加推左我地平時一個星期既頁數

繼續推

虛火黎架

繼續百屌丁力虛火都變實火

巴禾丁力一齊出應該可以一日一個post

巴禾石頭高拉 丁力 一日幾個post

會推唔切 呢頭屌緊丁力個頭俾人反擊石頭又派膠再黎巴禾唔撚郁

我覺得佢啲動作同身體擺同同silva好似
但silva傳完波會再走位配合
A+條片睇落多數係傳完波就算
或者係位置問題啦

呢場佢似係踢平時廢奴個位，墮後番去幫中堅

咪亂講，我地依加迷高拉

只係因為唔係出膠禾同新特蘭打鐵筒陣唔迫姐
其他隊一壓迫既話即刻同你派膠
上季有眼睇

成條後防都唔迫得

係 已經唔止係高拉一個

隊長幾時出得返黎健健康康咁統領後防

隊長帶石頭升lv=佩奧爾帶pique升lv
可惜應該無乜可能

好掛住隊長

哥狗：大家唔洗擔心後防問題，我會瘋狂簽中場，下季轉打11個中場
Aguero/Sanchez
Sane-Silva-KDB-Jesus-Isco-Koke-sterling
Fernandinho-Yaya
Bravo(中場黎好似係）

猜足90分鐘

贏控球輸波

我地最叻呢範

有控球率就夠
贏波係bonus

真心講咩野山神咪撚黎，佢同阿古路都成日回後拎波搞到前鋒點無人，我地前場最唔需要依類球員
反而拿卡錫迪/黑羊都叫岩洗

曼城球迷冇毒撚，個個生活多姿多彩
個post靜到

我真毒

拿卡錫迪

兩個都係走位一流，但把握力九流

平時聯賽入到波咪得，對中下游唔愁無機會比佢地
大賽留返比丁力唔訓

咁黑羊衰啲

Southampton's Cedric Soares a summer transfer target for Manchester City and Barcelona

Saints would ask £20m for Portugal full-back who has won Euro 2016 since joining them last season for less than £5m

Southampton are bracing themselves for another transfer fight – this time over Cedric Soares.

Portugal ­international defender Soares has moved onto the radar of several Champions League clubs after 18 months of impressive displays for the Saints, while also helping his country to a surprise triumph at Euro 2016.

After selling Morgan Schneiderlin, Nathaniel Clyne, Sadio Mane, Adam Lallana and Victor Wanyama, Graziano Pelle, Jose Fonte, Luke Shaw, Dejan Lovren, Calum Chambers and more over the past three years, it appears the Southampton exodus may not be over

修咸頓右閘

對面逼咁慢 未睇到佢有幾穩

進攻>防守既閘

提子之前歐國盃上位既後生閘 仲有個古里路去左多蒙特

已經有三個前鋒，四隻翼，兩個進攻中場，仲買攻擊球員，打fm咩

阿狗唔肯買防守球員咪只可以丁買進攻球員

哥狗

係喎 點解我會打左做阿狗

J山狗J到虛脫 變埋阿迷

二十年廠迷here

丁比拿連好過

呢排佢既表現j唔落

狀態有上落正常既，總括黎講都係好撚勁

咁比起我地啲閘係勁既

英超閘黎講叫高質
我地哥啲廢到唔想提

起碼唔驚俾人爆過先

對親啲快翼都比人爆到仆街

唔好話快翼 普通翼插兩下花都過到

【體育】周日贏新特蘭一仗，如果要選表現最突出的曼城球員，相信不少人會毫不猶豫選擇射入第2球的利萊辛尼。 撰文：盧卡東尼

去年夏天以3700萬鎊入「城」的利萊辛尼（Leroy Sane），逐漸在英超開闢自己的天地，從季初上陣次數寥寥可數，經過不斷磨練和適應，開始摸熟英超比賽風格，發揮最大本錢——活力、速度及爆發力，至現在已成為不可或缺的正選11人。自1月遭熱刺逼和2:2開始，已連續在5場英超比賽正選上陣，而對新特蘭這個入球，更是各項賽事連續第3仗取得進帳。

不論領隊哥迪奧拿如何游走在4-2-3-1或4-1-4-1陣式間，辛尼目前已穩佔左路側擊的進攻角色，意外是今仗為起用2名防中費蘭甸奴及耶耶托尼，寧願犧牲奇雲迪布尼，也繼續信賴這名德國新晉翼鋒，讓他和史達寧在兩條邊線，支援單箭頭阿古路，結果他不負所託，除替曼城取得今場的保險球，也多次在邊線為隊友鋪橋搭路，製造機會。賽後，曼聯名宿菲臘尼維利在電視台的聊天室發表言論，將他媲美為加里夫巴利：「當看到辛尼在踢球，我想起加里夫巴利。當你初次看他登陸英超時，可能會覺得他身形太單薄，有點弱，但我看到他的進步，情況就像當初剛加盟熱刺的巴利一樣。」

辛尼和巴利的共通點，應該是擁有一樣驚人的爆發力，而且從腳下功夫所見，前者還顯得更幼細，變速令敵軍難以防範，這亦是辛尼比另一邊的史達寧更優勝之處，只是經驗略不及這名隊友。出身於運動世家的他，父親也是足球員，曾代表塞內加爾國家隊出賽，而且以速度見稱，100米可跑出10.7秒成績，有其父必有其子，所以辛尼的速度，早已藏在血液中。

聞說辛尼在「城」內，跟史達寧最老友，皆因2人年紀接近，並有共同嗜好，故無論訓練或吃飯時，都形影不離。若能從對方身上發掘優點，互補長短，這兩把尖刀將磨得更鋒利，也將是曼城最強進攻泉源。

新bale

哇不得了
唔好好似bale咁玻璃就得

丁力唔好教壞佢

屌你啦丁球王喺英國新星入面算係乖果d
好少負面新聞, 除左比人話25仔

想買KDB波衫
官網有特價 無字£36 連字£54
直接買有字定自己出去印好？
如果自己印去邊度好？

一齊call g

最好丁力同佢補習英文

丁力扮狗

笑氣

新Bale+新c朗
前面仲賓周馬

鬼同你共同嗜好
食你水煙喇

笑左

校定個鬧鐘10點瞓，0345起身做真鏝

聽晚4點先係喎

傻鳩

阿ching自己人都咬

當我冇講過

愛之深責之切牙

講下笑姐

聽晚開波前推撚爆呢個post

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

Bournemouth are interested in signing QPR’s £8m-rated winger Matty Phillips, report the Daily Mirror.

Manchester City’s Patrick Roberts is also a potential loan addition for the Cherries.

Roberts仔

羅白去般茅熟習下英超強度都好既，前題係般茅唔好降班

是日媒體傳聞:媒體談論「山神」去向、新特蘭一場後媒體激讚辛尼以及大衛施華。

曼城密切留意「山神」?

近日英超最多人談論的莫過於阿歷斯山齊士和阿仙奴之間的僵局，有指山齊士和隊友以及雲加起了激烈爭執，媒體相信各大歐洲豪門有機會漁人得利，而曼城也是其中之一。

每日電報報導如下:「球員爭相競逐山齊士，但相信PSG獨佔鰲頭，另外袓雲達斯也對他有興趣，另一邊廂曼城也密切監察這名28歲球員的去向。」

「山齊士效力巴塞隆拿之時已和哥迪奧拿合作過，而哥帥相信這名智利球員已變得更為全面，可以提升曼城望而生畏的鋒線。」

「曼城過去八年簽入多名阿仙奴球員，包括高路托尼、艾迪拿拜約、基治、拿斯利以及沙格拿。」

「阿仙奴已向山齊士開出£180,000週薪的新約，期望他可以繼續留效，但續約一事仍未有定案，而相傳他和隊友不和也為其去向增添了變數。」

深度分析:利萊辛尼

新特蘭一場後，新浪足球詳盡分析了近幾個月大放異采的辛尼，撰文的「比切多爾」更相信這名德國翼鋒「解開了曼城死穴」，激活了整支球隊。

評論如下:「看到辛尼的入球，BBC驚呼：「頂級的入球，真正的速度！辛尼前幾步的起動如此迅速，他讓比利-鍾斯望球興歎，精彩至極。」車路士名宿帕特-內文也認為：「比利-鍾斯今天一直表現出色，他的防守非常穩健，但就是在他面前，辛尼進了球，對於一名後衛來說，這是一個悲哀。」

Leroy Sane scores

「對於辛尼來說，超快的起動、迅速的擺脫和過人都是他的特點。除了這個入球以外，還有兩個瞬間同樣給人們留下了深刻的印象。」

「比賽第37分鐘，他接到耶耶-托尼的妙傳，禁區內擺脫了比利-鍾斯後，底線送出傳中，可惜門前包抄的大衛-施華稍稍慢了一步，沒有碰到皮球，否則，此球必進無疑。第74分鐘，還是接到施華的直傳，辛尼在禁區內連續2次擺脫變向，在底線附近小角度射門，但皮球被主隊門將比基科迪擋出了底線。」

「如今，辛尼可謂風頭正勁。而在曼城隊內，他也逐漸確立了不可替代的位置。儘管今天阿古路、施華等老牌大哥悉數登場，但辛尼這一側卻成了全隊最具有威脅的的進攻發起點。」

你可於此閱讀全文。

哥帥:施華是我選擇曼城的原因之一

除了辛尼以外，大衛施華於該賽也表現出色，更是英超賽會所評的全場最佳。

香港 引述了哥帥賽後訪問：「施華是我訓練過的球員當中最出色的其中一個，可以和他合作是我的幸運。早在西班牙的時候，他在華倫西亞的時候，我教巴塞隆拿，當時我已經覺得這個人很特別。他是我選擇曼城的其中一個原因。」

「當我真正接觸他之後，才發現他是多麼有競爭力。他的技巧，你都知道他在英超球壇已經一段時間。他是一位勝利者，一位戰士，一位神奇球員。他在球場上的表現真的很好，不過我不會在球場內對他說這些話。我們會一起去享受晚餐，由我來邀請他吧。」

離尾三有9分差距，應該唔會掛

5分，仲有10輪真係好難講，依加7隊爭緊3個降班名額

又柒多鑊

Sane真係十分好j
佢同jesus兩個真係比到好大驚喜我地鏝迷

般茅個勢頭唔掂
史雲斯李城兩隊都book定位慶祝護級成功
般茅要贏新特蘭候城米堡先護到級

山神黎曼城，28萬都俾到佢

前面真係夠晒人架喇

傳黎傳去係中前場
後防呢

進攻就係最好既防守

如果唔係nolito哥陣主動申請停賽，sane依加應該都仲係80分鐘入替出下汗就算

可能密謀緊青訓上位所以唔買

原來你係大夫 呢個咩名黎

如果係真我不反哥了

捧鏝都系傻囝A_A

有無ching今晚睇阿狗熱血反cup

Hi

反cup出線我幫大家含撚 邊有機會牙

得罪講句我地出線仲難過阿記出線

阿狗出線最城出局會比人笑幾耐

哥狗會幫鏝城擋哂火

等睇對面4-0我地

真係比人大炒潛到下季啦

應該3:1完跟住出局

推撚柒佢

應該又入球show

花膠入球show

邊位手足唔信我1場POST?

我係狗會就開3.5/4啦

呢兩日大家既戰鬥力係高左好多既

突然瘋狂留言

之前一日都無兩版

因為平時5日1頁 都無人想講野 但個POST一推得郁就會個個入黎講野

今日奧燒又唔出

推po人人有責

用義和碑

想睇山神喺後備席繼續

該報稱，由於山齊士已與阿仙奴教練雲加，以及部份的球會隊友交惡，這名智利國腳基本確認於今夏離隊，而來自法甲的PSG，則打算開出一份週薪高達30萬鎊的合約，邀請這名前巴塞隆拿球員加盟。

依條辣殺

基本啦

Psg前場都塞緊車

山狗去hea踢下又高人工又有冠軍又有歐聯踢，好過留係阿記既

山神去psg，rabiot黎鏝

冠軍要同花膠爭

rabiot

今季虛火黎姐

曼城青訓rabiot
垃圾會然

好惡阿Ching

預計下季陣容
neuer
alaba boateng boccuni lahm(unretired)
京多安 根度簡 古度根
messi aguero sane

杯仔出唔訓拖華丁力
熱身賽出下jesus yaya養下老

3兄弟成日傷 要搵幾多個後備頂

順便預測埋未來十屆金球獎得主
2017-2027 kun aguero

費蘭甸奴可以頂替佢地三個，驚佢拎紅牌無得出應該會簽埋vidal kroos modric kante 輪換

拖連奴主席卡伊羅接受採訪時表示決定買斷祖赫特(Joe Hart)，並結束他的租借合同。

真心上面是但一個簽到我自殺

又話比唔起祖仔份人工既 祖仔肯減薪？

gun

facebook 個 曼城香港page睇到

=.=
FB班admin仲戇撚鳩過我喎

呢樣真

笑撚左

我覺得應該買哂英超20隊嘅正選球員
一嚟哥師可以多啲組合，可以輪換唔洗勝利11人，二黎削弱競爭對手輕鬆捧英超

歐戰我都諗好左，一於買哂皇巴拜馬祖所有正選

下年開始年年六冠不是夢

講真哥狗條屎忽鬼咪又係咁諗

哥狗最中意拆對手骨

油王應該會破產先
買人買幾千億

油王轉行印銀紙都唔撚掂

Manchester City ready to seal William Carvalho transfer by meeting his £34m buyout clause at Sporting Lisbon

呢件好似都傳左幾次

防中黎講真係唔錯既 哥狗可能又拎黎客串中堅

話哂都冠軍球員

吹下吹下又一個post

巧感動

一早話左可以一日一post

一日就無可能，一場都應該得既

一日一post要靠你自己鳩up 全日

所有陣容ff一次

mon人po引罵戰應該得

話咁快聽晚又開波 唔知施華休息夠唔夠

隨時c華抖kdb擔大旗

死左都拎埋黎組軍

冇C華冇人控制節奏

拿斯尼

九成九又推耶耶上去

快快手推埋呢一百個聽日開新po屌丁力

Kdb我覺得佢偏向鐘意比長波 打得比較快

對阿妓球大轉邊

反丁狗

果球丁球王勁到癲，個人騷

踢得好咪唔屌

反擊/贏緊就ok
但一急/落後緊就全隊唔識慢返落黎

落後緊既戰術一直就係鳩斬入去

丁力要百屌
一讚就收皮

係 施華可以穩住隊波 慢慢做返組織 呢樣kdb真係差好遠

但係kdb打突擊又好過c華

等多陣我就可以出黎替c 華

你唔玻璃都偷笑啦

上左大陸call g
岩岩先返來腥港
一推就推左咁多

環保？

3p?

奶閪？

驗一驗佢好

屌你星期六癲恩吹

幾時帶埋垃圾鏝手足去

報定名

不了 我唔鐘意綠色和平

一齊著晒鏝衫去call g

禾系文加拉大黑腸

綠帽個綠？

沒女 不了

無女都成日夜晚先出現，肯定係player

偽毒

偽毒可恥

仲有個幾鐘先有得睇阿狗，恰陣先

恰得個幾鐘唔識醒

出韋碧克 咁阿記唔使諗住破蛋了

有冇手足睇緊阿拜？

比拿連完美演繹髮型既重要性

剪頭髮啦屌
同阿古路唔撚剃鬚一樣

以前gel頭不知幾型

拜仁面對緊逼真係好穩，尤其後防

人地後防粒粒星
我地仲用緊基錯 高拉之流

哥狗成日都話買alaba, 要丁到幾時先射得出

neuer快到

比拿連真係好好丁

左alaba 右比爾連

買到一件已經夠丁我成年

禾仔

阿記熱血反cup

關楚耀好波

Alaba應該冇乜可能
比爾連就有機，不過要睇下佢會唔會愛回家

都話阿記出線機會大過我地

差小小又爆post

唔知今晚爆唔爆到呢

我同你2個慢慢推

呢啲時間例牌得我地

btw
你係舊時高登叫咩名
認唔返d人

me lihkg先上水，舊屎無出現過

阿記屌打拜仁係咩玩法

唔撚怪得認唔到你

成隊買晒主勝3：0 + 拜仁晉級呀

雲加歐聯十六強劇本，光榮出局

成隊食左春藥咁

次次都係次回合贏波出局

記得無左奧燒成隊啲速度快到

得閑加番墨寶先

關楚耀

同一個位，邊有咁好彩入多一球

都幾黑下
好多球都唔吹阿妓

利雲處理得差啲喎

還好啦，唔算太離譜

屌你 拜仁好似冇撚foul過咁

好似暫時得阿記係咁撲

vidal都幾茅

會唔會皇馬巴塞齊齊出局呢

皇馬呢隊波又係鬼鬼地

咁靚既人腳淨係玩燒味 加上下半季突然後防+龍門齊齊跌watt

水塘ching戰敗訓左？

皇馬又要靠拉莫斯救世

阿記食全餐

阿狗無了 訓得

阿狗好撚慘

2-10
痴撚線

又喺後備席偷笑

今季可能真係最後一季見到雲爺爺

見到班阿狂屌山狗係到偷笑
痴撚線
場場踢得最撚落力就係佢都屌

下年留返你班仆街慢慢捱啦

我要永續雲加

佢苦笑係應該架喎
場場俾晒奶力同你搏命
自己盡力想帶起隊波，但隊友唔俾力

笑自己上錯賊船

不過好老實講句
其實好撚黑
睇左上半場
禾仔有球應該係吹12碼
今場個球證吹撚晒比拜仁班撚屌
又保送佢地入決賽

就算唔黑哨，唔係覺得阿狗會贏到吓

幾時先捱得到四點

瞓到4點

拜仁唔係黑哨會出到線？摩納哥8強就幫阿記報返一戰之仇

今晚準時4點見 重返第二

利雲個下其實係插水黎架喎,咁樣屈紅牌擺明連歐洲足協都睇唔過眼要迫走雲爺爺幫山齊士報仇

啲意大利文學得幾好